找換店可唔可靠?

想換些外幣 (美金、歐元 and/or 台幣), 現金換現金,
其實找換店是否可靠?
係唔係最大型果D先可靠?
換既時候使唔使逐張檢查下係唔係偽鈔?

(如果屯元天有冇邊間推薦?)

push

推

去重慶啦

好恐怖，大陸人真係買緊連登acc

圖？

jm9?

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台